以後別做朋友

朋友不能牽手

想愛你的衝動

想愛你的衝動 我只能笑著帶過

朋友點解唔可以牽手

回憶都是我 好不了的傷口

用黎絕交一流呀

無錯呀喵

最好的朋友 有些夢 不能說出口
就不用承擔 會失去你的心痛